各區開花!!引狗救港

黃大仙
將軍澳
沙田
屯門
元朗
十八區要人!!!

Push

P 牌推唔到

大家入黎幫手好無?

港島手足要你哋幫手

可唔可以幫推上熱門

我要人呀
連登要
十八區都要呀

大家幫push 好無?

我相信大家會幫手

自推N 次

香港人!!